一到潮濕嘅天氣就頭昏腦脹咁

天氣一潮濕 就會頭痛
又會囗腫面腫咁
啲頭髮又變到好毛躁咁 好討厭
點解決以上問題呀

做人變到勁唔想郁
好似拖住個身行咁

有冇強勁抽濕機推介啊

個人對呢啲天氣特別敏感咁
一濕少少就唔多舒服

自己用緊sharp舊款抽濕機炸
好大部 都幾勁下

抽兩粒鐘成桶水

鼻又敏感皮膚又敏感

同問

狂爆倉 唔知關唔關事

潮濕天氣 變得特別樣衰

頭重重